尽管我的双膝下都有关节炎。 一名大码徒步旅行者是如何在小径上站稳脚跟的 
 “从未投票”这句话是对从未担任过公职的凯里的抨击。 预告片:谁赞助了这条消息? 为什么离中期选举这么远你还能看到这么多广告。 David Weigel, 2021年7月29日，华盛顿邮报 
 他们计划花一个星期的假期，沉浸在豪华的房子里，虽然他们没有足够的钱拥有，但却有足够的钱去追求——然而，他们在房子里的第一个晚上，有人敲门。 《把世界抛在身后》的大启示|Constance Grady | 2021年6月11日|Vox 
 也许，这种游戏锦标赛最大的障碍在于它有点难以解释。 勒布朗·詹姆斯希望NBA的球员被解雇。 NBA的球员不同意这个观点。 本·戈利弗，2021年5月5日，华盛顿邮报 
 经营一家烧烤店的马洛里·塔尔博特(Mallory Talbott)说，父母们知道，如果敲门没人应门，就打家庭电话。 儿童保育行业正在崩溃。 杰基夫人把一切都押在一个不可能实现的梦想上来拯救它。 |作者:Lizzie Presser | 2021年5月1日| 
 这一勇敢的行为为他赢得了深夜的敲门声，命令瑟纳从古巴离开。 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 在我的内心深处，我在想我们还有多少时间就会听到不祥的敲门声。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 在我转向非虚构作品之前，我一直在写罗莉·摩尔(Lorrie Moore)的山寨短篇小说。 梅根·道姆谈处理生活中不可言说的部分|大卫·亚菲| 2014年12月6日|每日野兽 
 尽管如此，我们还是要对付13个矮人，但至少在这部电影中我们可以干掉几个，这是一种解脱。 “无怨无悔”:彼得·杰克逊告别中土|亚历克斯·苏斯金德| 2014年12月4日|每日野兽 
 但是，如果你想起诉科斯比因为他让你留在学校，请便吧。 当你的漫画英雄是一个涉嫌强奸犯|道格·麦金太尔| 2014年11月18日|每日野兽 
 如果土耳其人在夜间抓来许多新兵，把他们扔向我们，也许他们会把我们打到海里去。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 敲门声没有回应，戴维小心翼翼地推开门走了进去。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 洛夫洛克船长也站了起来; 伯纳听见他打翻了他的镀金小椅子。 信心|亨利·詹姆斯 
 “我想这是敲门声，”匹克威克先生说，好像这件事还有一丝怀疑似的! 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 但是一阵敲门声打断了他们; 谨慎的船长走了进来，手里拿着一个托盘，上面放着一封电报。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯